依家休緊學 有咩好做

係屋企好悶 利申有輕度抑鬱

睇書
聽音樂
搵一種興趣嚟玩下

日日打飛機

頭兩野都有做但係都覺得好悶 想學鋼琴但係唔想曬錢

冇人想知呀

幾歲？ 搵parttime做跟住學琴囉

講得好